如果grad trip跟旅行團會唔會好鳩

一直都有個夢想可以去中美洲或者南非旅行
上網做完資料搜集、又覺得一個女仔自己去有啲危險
想問下有無ching有經驗分享下

唔會，安全要緊

會
搵人陪你仲好

一個人不了...
利申岩先去完南非
有驚無險

我同你一齊去，你咪唔係一個人囉

小弟捨命相陪

去土瓜灣鳩嗚算啦

絕對會

d南非佬見到旅遊車

唔會 只要睇到你想睇既野就得

放膽去啦.

有無多啲details？點解會有驚無險既？？

呢樣都係我其中一個信念，奈何老母擔心

D黑人好撚On9會見你係唔係local就問你攞錢攞野食
上次8點幾自己出街買野食俾成班黑人圍住攞錢攞野食
起初得一個人行埋黎問
見一個唔得就3-4個咁上
勁撚驚
最後俾左50ZAR
利申19歲

跟啦, 無咩自由行經驗去中南美洲跟團好啲.

咪撚去啲咁嘅國家啦, 融咗你都似啊

好驚嚇喎
不過ching好野19歲就自己一個去到咁遠！
我19歲都係戇鳩鳩去緊台灣

Join day tour
可以隔日跟團 唔跟果時就自由玩

其實有咩所謂,
唔怕比人笑WO,
去呢啲國家跟團都好正常

唔會架
旅行團定自由行都係睇需要既姐
有D地方你就算自己去到當地都係要包車/跟團
如果旅行團價錢接受到既話
揀個安全既方法啦